［散步］放假總在雨天ϵ( 'Θ' )϶

烏雲同陽光

看到蜻蜓嗎？

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

好鍾意呢條路 無人聽住歌 跳黎跳去

喵～～

Sexy 做咩改名啊

一言難盡

不管你怎改頭換面 你永遠也是sexy

條路係邊架